有冇人可以教我Panasonic點撚樣刪走tvb

Cls明明剔走左但一開電視又見到佢

甴曱平

甴近平

次撚次發完夢返到屋企見到老母睇緊tvb就火都黎

裝有線LOR

如果電視上到網/有ps4 可以開蘋果直播

唔係呢個問題係刪唔到tvb老母都會轉個台過去

DEL唔走...DEL左但用遙控輸入番83都係睇到

邊部？
我樂聲都del到

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

未SAVE 呀？

係隱藏左tvb 但次次電視一打開就係81台
不過轉其他台之後就冇左

唔知咩型號

我轉左個number做其他數字 打開電視就冇左

i know that feel bro

我都想知

琴晚返到屋企 老母寧願睇低清都要睇tvb